切雞定油雞？

做個小統計
大家食燒味如果揀雞 通常揀咩雞？
切雞
油雞

油雞

新加坡

油雞派

去燒臘檔叫海南雞會被bam

燒雞面前都係辣殺

你老死bam咗而家先出post

炸雞

貴妃/鹽焗

竟然係油雞領先
我鍾意切雞味夠清 點薑蓉最正
不過細個屋企都係油雞派 我曾經以為切雞係冇人食
又或者用嚟拜山先會買

通常街邊斬都係食油雞
切雞酒樓食多

KongU雞飯係咪好食啲？

好過中大

酒樓叫嗰啲咩貴妃雞
我覺得通常都係睇勻菜牌都諗唔到食咩先會求其hea叫

油雞香啲

切雞有追上嘅勢
btw見舊登有類似嘅post 原來耐唔耐就有人問相同問題
有人話油雞適合用其濃味蓋過冇咁鮮嘅雞
而切雞就要新鮮先好食
我覺得油雞好靠個豉油本身調味
有啲如百佳燒味部嗰種貨色真係狗也不屌

燒味檔嗌切雞成日都比埋啲又鞋又多骨嘅

有次叫燒味飯問有冇得畀淨胸 個事頭婆話冇
畀埋晒啲雞背我
永不幫襯

why not both

加錢要雞髀囉

其實靚雞就一定係切雞
不過出面唔貴就一定係冰鮮雪藏
唯有揀油雞多啲調味

ching正解
雞一定要靚

.

烏鴉啲靚：仆街上次關二哥誕，長紅又投唔到，成餐飯都得隻白雞仲唔俾我地食就反檯